Pacific Storm Allies

Um dos melhores Jogos já criados!!
- Super bugado e impossível de jogar!!!

- Indispensavel usar meus mods!!

# Como Instalar:
- Baixar o PSA original da Steam normalmente.
- Copiar o Alliesnew.exe para a pasta BIN (C:\Program Files (x86)\Steam\steamapps\common\Pacific Storm - Allies\bin\)e rodar esse para jogar. 
- Deszipar os meus MODS na pasta mods do jogo na: C:\Program Files (x86)\Steam\steamapps\common\Pacific Storm - Allies\mods\ 
- os arquivos modificados tem que ficar dentro desse "diretorio escondido" (PSA_MinhasModificacoes) dentro da pasta MODS
- Nao instalar nenhum dos arquivos gigantes de MODs da comunidade... Vai bugar muito o jogo com diferentes Formacoes e Skins para os navios!!

